====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce quartier repose sur des capitaux modestes , rapatriés par des travailleurs d ' Europe qui construisent sur des parcelles petites , très vaguement viabilisées , des immeubles qui collent à la moindre différence de niveau et qui trouvent leur équilibre économique entre le volume et la hauteur admissible par le système structurel le plus économique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

